中學生涯未試過同同學一齊射精是否人生遺憾？

如題

好想試吓呢種感覺
畀人睇到自己高潮嘅羞恥。。。
同埋生理刺激的快感

乜鬼野

屌 我仲諗緊 毒步天下 點會開呢啲po，係來唔係

毒步既地位俾人取締咗

點算呀

冒認我開gay佬post
我只會開女同學學生妹post

負評樓主

以為你已經毒到痴咗線

已負皮

巴打你用呢個表情係享受緊一啲野
有兩個一樣表情
即係你想兩個人一齊高潮射精啦

多謝巴打

唔想

只限於對女同學

兩管大炮一齊清

互射